機場巴士爆晒見到好多手足上唔到車

各位手足 夾車飛的uber 啦 價錢差唔多!